好想戒賭啊

愈踏愈踏深，差人週身街數。

豬到沒哂朋友家人，但係次次澳假，日假有波開就忍唔到手。

我覺得自己好撚失敗
有咩方法可以戒甩佢

返工都沒心機

你返工辛苦錢就咁輸曬 甘心咩

有賭未為輸呀

仲有工返有收入怕咩

將以前輸個啲一次過贏返嚟

控制自己真係咁難？
斬手指戒賭囉

沉迷賭博 富可敵國

打戒賭熱線啦

靠自己唔得㗎

逢賭必輸地獄黑仔王就係我

我cut過三次戶口，而家用緊第4個

我cut左2次都沒用

你仲on9過啲女人買名牌手袋
人地起碼有野買到返嚟
你?喺個app㩒個制就倒幾千蚊落海

有諗過，不過投注用把口就得，斬左都沒用

就係以前黑到谷底 依家係時候絕地反擊

一步步黎
試下限住每個賽馬日只賭$500
波就唔賭

唯一沒豬的先有狗會3張雪糕卷

差人幾錢先？

(3選1)12隻馬哂10隻都可以豬,點解要趕絕我

10個

我差人20個拉···

點算

輸左五十萬 欠銀行十萬

取消馬會AC

完全唔明點解啲人會想賭
就算我用10蚊賭贏左1000蚊 都一啲興奮感覺都冇

無錯，有賭未為輸

你試都唔試就真係認命啦

哪兒來的自信覺得自己會贏？

窮

窮就更加唔應該賭 賭波只係娛樂 要記住賭仔根本唔會夠狗會鬥

介賭熱線啦，我都輸到仆街，準備介賭

利申：3個月囉左張紅咭

沒

要玩幾多?

其實呢位巴應該揾個朋友過大海，自己做燈，燈贏對家再平分贏返黎既錢，係可行的。

我去casino都係揾d黑到爆既買佢對家，你唔貪心既，唔磨爛蓆，每日到target(hk$10000就收手。可能你覺得成日要坐船冇辦法，但要揾錢都要付出吧，我自己o係
外國住，揸車去casino 好方便下，日日都輕輕鬆鬆一粒鐘。其餘時間諗下食咩好，去邊度玩仲好。

賭錢要有plan的，我自己個人認為賭casino好過賭波，賭波太多人為因素和場内意外風險。而賭場某d game因素係固定。例如輪盤。

賭錢切記心浮氣燥，控制自己落手，到target放手，賭場d錢係贏唔哂。一次贏太多會引起賭場注意，外國賭場就好似信用card center咁，你既個人信貸記錄=贏賭場錢記錄係互通，每次你贏左賭場錢去櫃位拎錢個陣都會將你贏左拎走錢入電腦作記錄。來作評估你對賭場威協大唔大，上星期睇到澳門有間賭場畀人贏大錢，要是每次都真係贏左，外國賭場一早就black list佢，唔會畀佢再入。

佢呢個方法係可行既，但比較哂時間，不過風險佢減到好低。如果諗住一日贏hk$1000
到target就收手，其實都唔錯。

我自己就用自己個套經驗(多年個人累積) ，風險大少少，回報快，但投資高，但要睇準落手(捉路)
通常我玩一鋪就可以收工。記住唔好貪心

講左咁多，自己參透吓

同你一樣輸好多錢 初初唔太識賭 心態又錯 輸得緊加金 其實賭錢最緊要心態 我上船賭錢 賭左半個鐘極速贏4000 我唔走 玩到尾倒輸20003000左右 所以賭錢真係唔可以當娛樂咁 如果娛樂不如唔好賭 每次要訂目標幾多錢贏就唔玩 買波又係贏幾多就走 睇準先買

有即場就盡量買即場 睇準先落 唔好急 慢慢贏番 一日贏番一千 一知月都成3萬 如果心態好其實贏到錢 輸多數輸急 同貪心

調返轉頭諗，落咩都輸不如場場公開畀大家跟下，大家贏到時再派你，到時你仲發

諗下自己一日做到隻狗搵得果二千銀
轉過頭買落d假波狗/動物度唔夠兩個鐘就輸曬你就會戒
要睹唔係唔得
帶夠幾十個過大海同佢睹運好過忽狗會抽水都抽到多多唔夠輸

岩聽

那那臨去取消銀行轉帳，好快戒到

利申 紅卡會員，但係已戒

點先有紅?

唔cut戶口 俾左個戶口同智財卡朋友幫你轉晒密碼
咁你無得心思思再開戶口啦

再加埋唔入馬會
咁你應該無途徑賭喇掛

賭錢要識得自制
贏左唔識停遲早仆街
樓主如果係d咁既人
delete馬會apps la

比狗會好過比女

你唔係要戒賭 你係要戒輸

1834633

諗下自己將來你就知點做。
如果你覺得無將來 將來唔重要 咁繼續賭啦

你自己參透下